尖沙咀光榮冰室都列入要罰？

平時呢啲時間小貓都冇兩三隻食，無啦啦要排隊

除左lunch 晚市真係無乜人的

今晚爆哂

荃灣深井個2間爆咗好耐

咁你作為黃絲想唔想爆

之前tst 想搵間黃
周圍都關左/要排隊
見佢好多位就入左

分擔下龍門條龍

黄？

唔知

－ 佢有幫cancer串燒老闆娘籌款
－ 有免費水

facebook
【官方資訊 / Official Information】
fb官方表態：
本店表達政見只因出於對現今政局之荒謬感到憤怒，希望籍著小店的低微影響力，精神上實際上支持香港人。本店雖是一門生意，但有關昨日的質問,懷疑，深感憤怒無奈，甚至想放棄表態。

一晚沉澱過後，本店決定不論善意詢問還是惡意批評我們的政治取向，我們將會繼續支持繼續表態，因為香港人需要的是反抗，不是放棄。

我們的義捐會繼續
今天免費食飯會繼續
更希望我們香港人能夠繼續到煲底相見

更新有關送飯:
三間光榮冰室於今天十月六號星期日中午12點後，只要帶住口罩(口罩係重點)均可免費食一個餐蛋飯或叉蛋飯及汽水一罐，支持手足。

其實佢幾抵食，飯餐又平又好食

好抵食

荃灣黃到發金 佢地3間一齊
咁緊係要罰埋啦屌！

呢樣真 佢個叉燒炒蛋飯
叉燒 蛋 飯 都好重手

其實深井嗰間係黃咩?我以為撞名

希望食物質素要改進
坦白講荃灣分店早/午/晚三餐都唔夠上手雅苑好食

蔥油雞扒飯好好食

尖沙咀 同 荃灣兩間係同一老闆？

之前有post 話難食

食物味道吊打龍門

岩岩去咗食 同對面個姨姨傾計 個姨姨講周同學講到喊 成餐飯就係3個人一齊喊 都無咩食過野

其實荃灣光榮轉鈦得有d快，手足留意返。

一個月前先臨時稱黃，仲要係播緊TVB，店內阿姐們全部感覺大陸，而且完全無黃絲氣息。顧客屌播TVB，阿姐都唔肯轉，後來老細調停先改返。

老闆解釋係自己黃，下屬藍。最近非常積極，籌錢比其他店老闆娘。

自行判斷。我自己只當係綠店。d野就少少難食。

$45飯餐，份量食得飽，凍飲又唔加錢